知唔知男人搞女同性戀者叫咩？

叫 Unless

10/10

10/10
高汁

高質高質

/10

幾好！！

邊個負皮哂所有留言

鳩鳩今晚unless

今晚俾 gay bar un就有

高汁

ok 10/10

想俾馬丁巴搞

10

高質

唔明

un les(bian)

女人挑逗男同性戀係挑gay